High On Love
Hey Penney En Nenjil Saainthu Saaikiraai,
Nee Arugil Puriyatha Maayam Seigirai,
Unnai Polavey Naan Ingey,
Mayangi Kirangithaan Poneney,
Bothaiyaga Thaan Aaneney,
Thalladum Jeevaney,Jannaloramaai Munnaley eh,
Minnal Polavey Vanthaaye,
Vinnai Thandi Oru Sorgaththai,
Mannil Yengumey Thanthaye,
Vizhiyai Neengi Nee Vilagathey,
Nodiyum Yen Manam Thangathey,
Yennu Nerumo Theriyathey,
En Jeevan Yenguthey...(Instrumental Music)En Uyirinai Vathaithidum Azhagi Nee
En Ithayathil Amarnthidum Arasi Nee,
En Udalinil Nathiyaai Odum Uthiram Neeyadi....
Un Siripinil Kavithaigal Kalanguthey,
Un Mozhigalil Isaigalum Thorkuthey,
Un Iruvizhi Minnal Yendha Vaanam Yenguthey....
Unakul Yenthum Kaadhal Kaangiren
Veliyil Solla Vaarthaigal Thevaiya??Irunthun Un Idhazhgal Antha Vaarthai Sollumaa??(Instrumental Music)Kuruvi Polavey Yen Ullam,
Thaththi Thaavuthey Unnaley,
Kuzhanthai Polavey En Kaalgal,
Suthi Thiriyuthey Pinnaaley...Theeyai Polavey En Dhegam,
Paththi Yeriyuthey Thannaley!!Aruvi Polavey Aanandham Nilamal Paayuthey...Yeh Penney En Nenjil Saainthu Saaikiraai,
Nee Arugil Puriyatha Maayam Seigirai.....